TL韓子亮 早啲瞓教養足身子入元朗啦 唔好掛住係銅鑼灣蒲…

雖然我知你係member

係咪bxxxbxxx

係咪得我唔明=.=

佢今晚又玩到喘氣

香港私生飯

太露骨唔講

唔想google
開間野全名ok=.

bingbinghk

好出名？
未聽過，。。

55

...

gay bar lol-.-

見到你

私生飯

禾韓粉

我首席🤗🤗

我首席私生飯

基佬post?

no homo